講真大家係時候放低上年嘅事，放眼未來

纠结於過去係冇意思，國家亦都好仁慈，一直處處容忍，都係時候move on

你国家關香港人撚事？
放眼未來睇你支那點樣冚家剷。